拜年先知有荷蘭血統 唐詩詠：不要再問個鼻點解咁高

大年初一不少人都會到親友家拜年，唐詩詠就在社交網中，分享了一件拜年趣事！她發文說新年最美好的一件事就是與親戚好友敍舊聊天，而且會在交談當中「發現好多嘢」，她說親戚覺得自己「個鼻最似爸爸」，她反問：「爸爸又唔係鬼佬點解個鼻會咁高？」

親戚終於解開謎團：「你嫲嫲係荷蘭加印尼，你個鼻實高㗎喎！」唐詩詠知道後說：「唔係啩，我係福建加印尼加荷蘭混血。」她父親就「扯開話題」：「乜你唔知嘅咩？ 我冇講咩，唔係好記得，食咩甜品？我要合桃露。」解開身世之謎後，她亦打趣道：「唔好再問我個鼻點解咁高」、「因為我有荷蘭鼻」。

醉曖詩詠！！！

佢好煩

巫婆血統就有份

美人